<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FilmFlow</string>
    <string name="about_nav">Acerca de</string>
    <string name="about_text">"Aplicación con motivo de la asignatura Interacción y Diseño de Interfícies (IDI)\n\nDesarrollada por:\n\n"
        <b>Carlos Lázaro Costa</b> \n
        <l>carlos.lazaro.costa@est.fib.upc.edu</l> \n\n
        <b>Albert López Alcácer</b>\n
        <l>albert.lopez.alcacer@est.fib.upc.edu</l>
    </string>
    <string name="actor_hint">Actor</string>
    <string name="add_film_layout_title">Añadir nueva película</string>
    <string name="add_film_section">Añadir película</string>
    <string name="and_your_rate_is">Y tu puntuación es&#8230;</string>
    <string name="change_rating_section">Cambiar la puntuación de una película</string>
    <string name="contact_button_description">Botón de contacto.</string>
    <string name="country_hint">País</string>
    <string name="country_label">País:</string>
    <string name="confirm_film_button_description">Confirmar añadir película.</string>
    <string name="country_placeholder">España</string>
    <string name="delete_film_button_description">Botón para borrar película.</string>
    <string name="delete_film_section">Eliminar una película</string>
    <string name="description_hint">Descripción</string>
    <string name="details_back_button_description">Botón para volver atrás.</string>
    <string name="details_title_text">Detalles</string>
    <string name="director_hint">Director</string>
    <string name="details_rating_hint">Modifica las estrellas para cambiar la puntuación</string>
    <string name="film_icon_description">Icono de película.</string>
    <string name="film_title_placeholder">Título</string>
    <string name="help_section_placeholder">Sección de ayuda</string>
    <string name="help_nav">Ayuda</string>
    <string name="films_by_title_nav">Películas (por título)</string>
    <string name="films_by_year_nav">Películas (por año)</string>
    <string name="header_icon_description">Icono de la cabecera del menú de navegación.</string>
    <string name="search_action_title">Buscar</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar menú de navegación</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menú de navegación</string>
    <string name="search_film_section">Buscar película por actor o título</string>
    <string name="show_films_section">Mostrar películas</string>
    <string name="slogan">Gestiona tus películas fácilmente</string>
    <string name="star_icon_description">Icono de puntuación.</string>
    <string name="title_hint">Título</string>
    <string name="year_hint">Año</string>
    <string name="year_label">Año:</string>
    <string name="cancel_button_description">Botón para volver atrás y cancelar los cambios de la vista actual.</string>
    <string name="add_film_next_icon_description">Botón para ir a la siguiente pantalla para finalizar la entrada de la nueva película.</string>
    <string name="film_actor_placeholder">Actor</string>
    <string name="film_director_placeholder">Director</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="failed_fetching_data">No se han podido obtener los datos.</string>
    <string name="film_added">¡Película añadida!</string>
    <string name="film_deleted">¡Película eliminada!</string>
    <string name="films">" películas"</string>
    <string name="found">"Se han encontrado "</string>
    <string name="enter_year">Introduce un año de estreno</string>
    <string name="enter_title">Introduce un título</string>
    <string name="enter_director">Introduce un director</string>
    <string name="enter_description">Introduce una descripción</string>
    <string name="enter_country">Introduce un país</string>
    <string name="enter_actor">Introduce un actor</string>
    <string name="no_film_found">No se ha encontrado ninguna película</string>
    <string name="to_separator">" a "</string>
    <string name="with_actor">" con el actor "</string>
    <string name="with_title">" con el título "</string>
    <string name="cancel_warning">"¿Estás seguro de que quieres cancelar?\n\nTodos los cambios introducidos se perderán."</string>
    <string name="delete_warning">"¿Estás seguro de que quieres eliminar esta película?\n\nLas películas eliminadas no se pueden recuperar."</string>
    <string name="change_rating_from">"¿Quieres cambiar la puntuación de "</string>
    <string name="show_films_help"><b>Mostrar películas ordenadas por título</b>\nPara mostrar todas las películas sólo tienes que abrir la aplicación. Al abrir la aplicación la primera pantalla muestra todas las películas ordenadas por su título. Puedes desplazarte arriba y abajo.\n\nSi te encuentras en otra pantalla, abre el menú de la aplicación y selecciona \"Películas (por título)\".\n\n<b>Mostrar películas ordenadas por año de estreno</b>\nPara mostrar todas las películas ordenadas por su año de estreno y mostrar diferentes detalles de estas tienes que dirigirte al menú de la aplicación y seleccionar la opción \"Películas (por año)\".</string>
    <string name="delete_film_help">Para borrar películas tienes que ir al menú de la aplicación y seleccionar \"Películas\" (ordenadas por título o año) y seleccionar la película que quieres borrar. En la pantalla de detalles se mostrará un icono de una papelera. Pulsa en este icono y confirma los cambios para finalizar.</string>
    <string name="add_film_help">Para añadir una nueva película tienes que utilizar el botón circular que se muestra en cualquiera de las dos pantallas de \"Películas\" (ordenadas por título o año).\n\nSe mostrará un formulario preguntándote por diferentes detalles de la película. Una vez que hayas introducido el \"Título\", \"País\" (con opción de autocompletar), \"Año\", \"Director\" y \"Actor\" podrás pulsar el botón para continuar.\n\nFinalmente, tendrás que introducir una descripción de la película y una puntuación (mediante estrellas), entonces podrás pulsar el botón para finalizar.</string>
    <string name="search_film_help">Para buscar todas las películas con un actor o título determinado primeramente tienes que ir a \"Películas\" (ordenadas por título o año) y allí seleccionar que tipo de búsqueda quieres realizar (por actor o título) en el menú situado a la derecha de la lupa en la esquina superior derecha de la pantalla y entonces pulsar el botón de la lupa para realizar la búsqueda.\n\nDespués, introduce el actor o título por el qual quieres buscar y confirma la búsqueda en tu teclado.\nEntonces se aplicará el filtro mostrándote todas las películas que contienen un actor o título (según se ha especificado previamente) con el texto que has buscado.\n\nLa búsqueda no tiene en cuenta las mayúsculas y minúsculas.\n\nTen en cuenta que si añades una nueva película con el filtro activado esta sólo saldrá en la llista si coincide con el criterio de búsqueda.\n\nPuedes borrar la búsqueda para mostrar otra vez todas las películas cerrando la barra de búsqueda o dirigiéndote a otra pantalla mediante el menú de navegación.\n</string>
    <string name="change_rating_help">Para cambiar la puntuación de una película tienes que ir a \"Películas\" (ordenadas por título o año) y seleccionar una película. En la pantalla de detalles podrás mover las estrellas para cambiar la puntuación de esta película. Después de esto una pantalla aparecerá para confirmar el cambio.</string>
    <string name="search_by_actor">Buscar por actor</string>
    <string name="search_by_actor_hint">Busca por un actor&#8230;</string>
    <string name="search_by_title">Buscar por título</string>
    <string name="search_by_title_hint">Busca por un título&#8230;</string>

</resources>